you defend my family or die

We are giving you freedom